雲加攞過冠軍都叫佢走？

攞過冠軍仲想點，降班都抵啦
唔通好似李斯特城咁無情咩
齊心協力，撐雲加

山齊士迫害

明顯成班25仔踢得特別差
想迫走雲爺爺
成班反骨仔無情無義

又唔諗下自己隊波咩料，冇雲加，你地會年年入到歐聯16強？宜家成績只係回復你地嘅水平咋，唔知足

降班都抵啦

沒有雲爺爺
哪有阿仙奴

炒人五蛋都叫炒

我轟 李城 拎完冠軍第二年都即刻要走呀
你個仆街老不死玩多十年重想點呀

一個冠軍起碼要廿年la

咁計法Daddy咪要係轟玩60年

所以咪無情